［賭盤］香港人明天會如常返工，當無一回事。

仲未輸架香港人，去到今時今日，已經唔再係一條條例修正既問題，而係向全港人證明港奸只會越黎越囂張。而且囂張得毫無天理。我地應該將目標由撤回變成回應港奸既迫害。

6月9到今日6月12，我地和理非示威，到夜晚既佔領戰，再到好似大學生搞ocamp咁極速動員港人搞一個大既示威活動，（我覺得今日係大學、大專生對毅進仔之戰），雖然輸左地戰，但有更多香港人覺醒，好多被社會分化既社會群體嘗試齊心合力。

香港人加油。仲有好多野可以做架。好多post都有人提出左。我唔執人口水尾啦。打段野只係希望真正有心既香港人加油。

利申90後，今日有份聞煙，幾日前有參加百萬行。

要返工不了

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

邊夠抽居屋緊要
唔返工點供樓？罷工不了

Push

天佑香港